我忍夠單身 想系到搵男朋友

主要條件

１． 無論係男友定老公都好重要↓
係無炮友無伴侶無女友無老婆無兒女ge前提下同我交往。(^q^)

２． 我唔理佢學歷，唔介意佢做咩工作↓
總之每個月俾到5000蚊我屋企人。(^q^)
但一個先都唔洗比我，我唔需要佢ｄ錢。

３． 愛我，愛我屋企人，
愛佢屋企人，愛佢自己。

４． 可以飲酒食煙講粗口，
但唔可以叫雞包二奶一腳搭幾船。

５． 唔犯法唔犯罪唔以身試法。

次要條件

６． 乾淨健康無性病。(^q^)

７． 了解我，包容我，接納我 (^q^)
因為朕有變幻莫測ge脾氣，同嚇死人ge怪癖。

８． 性格溫馴，必要時變工口猛獸。 (^q^)

９． 有話題，可溝通，唔好同我隔成個次元。 (^q^)

１０． 至少大我10年。(^q^) ＜－－－－－－

可有可無條件

１． 無標籤化思想。(^q^)

２． 有肌肉。(^q^)

３． 可以唔聽我話，可以唔順我意，
但得閒要俾我爆菊花。 (^q^)

４． 思想行為成熟xN，
弟弟，屁孩，要人照顧的請滾。

６． 除左身高高過我，智商都要高過我。(^q^)

７． 我做錯野時要話我錯，
唔好奉承我，安慰我，
甚至張責任推俾任何人。(^q^)

８． 錫我，
但唔好寵我，唔好遷就我。

９． 有主見，
但亦都要聽人意見。

１０． 小抖Ｓ。(^q^)

大概就係咁。
真係想得太多，太完美。(^q^)
基本上可以令我屬於全ｏｎ ｇｅ男人,
搵到的話，嫁了吧，呿，講呢Ｄ。

別看我這樣，我還是有認真思考的。

靠(^q^)

叔控的我，
好希望搵到個叔叔做伴侶(^q^)
叔叔阿！！叔叔！！好可愛！！好有愛！！
！！！！！！！！！！好想調戲！！！！！！！！

咳、
鍾意大年紀GE人，係因為佢地比較傾得埋，
而且佢地錫我(^q^)重點係叔叔散發住一股獨有的男人味，
好可愛，好治癒，好萌，同時又好知性好成熟(^q^)

(^q^)但佢地都有老婆，叫我情何以堪。(^q^)

我才不告訴你跟同齡人拍拖，感覺像揍細路(^q^)
同齡人／後生仔真係太可愛，太賣萌，我心臟負荷唔到。(^q^)

收聲啦８婆(^q^)你條件好好咩依家。

年齡唔係問題，最重要係溝通(^q^)
(^q^)千祈唔好係ＫＹ，屁孩，束縛系，糾纏系，工口，毒舌，中二病ｅｔｃ(^q^)

像喔多桑一樣的好男人，俺嫁！

自己有點(?)小抖Ｍ，
鍾意比自己鍾意ｇｅ人Ｓ(^q^)囡啦，屋企人啦，朋友啦，鍾意ＧＥ人！
所以都希望自己ge伴侶會有點欺負人ge特質，
但唔好過火，要適度，太過份我會反面唔認人。(^q^)

其實我意外地眼淺(^q^)(^q^)(^q^)(^q^)(^q^)(^q^)

動物就另計啦，
比囡踩一腳我都開心死(^q^)超級抖M全ＯＮ！

但果然自我虐待廦會嚴重ｄ(^q^)

唔唔唔唔，鍾意自己虐待自己，心靈ｏｎｌｙ。
其實係一種強化心臟的修行(^q^)
幾個月內有一星期會自殘心靈，
令我可以繼續好好享受我杯具的人生(^q^)

其中仲有好多不可告人ge變態喜好(^q^)
無論係情人或身邊GE人，都希望能得到對方ge接納，諒解，認同，甚至一起Ｊ。

(^q^)但其實無人接納，我也會繼續去愛。(^q^)

所以沒人問你(^q^)<-------根本自私屁孩mode
唔理解都請不要反對或阻止(^q^)不然會死得好慘。

(^q^)(^q^)(^q^)沒有人可以阻止朕(^q^)(^q^)(^q^)

畢竟命運就係Super S，所有人類都係Ｍ。
ＭＢ就只有繼續Ｓｕｐｅｒ Ｄｒｙｗｗｗｗ

說到底，我也只愛自己。

留tg
大把人揾你

師兄你依段野邊度抄過黎架

(^q^)

推

絲..

^q^

師姐你依段野邊度抄過黎？

用假九爆菊？

想搵連登仔男朋友,改撚正你啲5P字先啦

連登多gay佬 相信你好快搵到真愛

嘩屌,睇埋內容,仲成堆蝗蟲話,你蚑那蝗嚟架?
蚑那蝗婦想呃公屋死遠啲啦屌你老母